公屋/居屋/私樓已經分化咗香港人好多年

政府應該停建公屋/居屋
到時全部都係私樓，就唔存在分化啦

取消公屋就無問題
居屋係俾啲經濟能力薄弱嘅人首置

係你分化啫

公屋政策早已不合時宜,班公屋仆街收埋咁多錢喺大陸,但就掠香港政府既錢
所以我一向主張拆卸所有公屋,將土地作出更有利大眾同香港多元化發展既用途

樓上已經係分化撚

用香港土地香港庫房錢起公屋比大陸人住

何謂分化?我有邊句講得唔啱?你問下你識得住公屋既家庭,睇下有邊個唔係大陸有樓有大筆資產但就喺香港扮窮R福利?

公屋同以前香港歷史都有關
以前大陸仲係大家坐埋一齊等餓死年代, 香港做左殖民地
個個都偷渡湧入黎, 當年港英政府無辦法先開始起安置區之後就變成公屋 停公屋真係叫班友一窮二白既個個出去打劫

我冇，成家都冇

拆公屋嘅，人工AO以下嘅都要打劫

我

點解大家都諗停建公屋居屋，但冇人諗停建私樓？？

停建公屋居屋
公屋租金變成私樓租金上限
居樓售價變成私樓售價上限

有冇得諗？

我都係，上一代唔爭氣，攬住間公屋過世
身為下一代既我好難脫貧

無理由嘅
連登d公屋仔成日話住公屋先係真有錢人

全部公屋要搬去大西北/離島
唔差在攪埋公屋限居住時間, 住滿3-5年就要走, 想再住就要再做審查, 審查成功都要隨機派去另一個屋邨

上連登 勿認真
但真心對未來冇咩希望，我淨係想有個屬於自己既屋企姐，都咁Q難

應該全民都可以伸請公屋，行抽籤制。唔好再俾人有特權住公屋居屋